(膊頭有花嘅入哂黎)GME單野要點拆

呀!~
Robinhood 中左鄉民SH鎖
仲有2日開市
單野點拆?

用槍啡佢

高位增發

電腦大爆炸